[音樂研究] 求 北角協同中學 & 馬錦明慈善基金馬陳端喜紀念中學 校歌

[代朋友 post]

筆者為音樂、歷史及語言學學者，現正進行關於香港路德會學校校歌的研究，主力分析樂曲結構及歌詞意境，並希望能將香港路德會學校的校歌介紹予海外讀者；現請求下列學校校歌歌譜與歌詞，以進行研究:

北角協同中學
馬錦明慈善基金馬陳端喜紀念中學

校歌資料將於本年九月瑞典Uppsala大學Lutheran Music Culture Conference 2017 先行發表，與會者包括一百多位來自三十多國路德會音樂研究學者。

感謝協助，感激在心中！

年青人 沾沐主恩 肩負人類社會責任